有冇人有任何idea /問題要諗答案

睇下會唔會多d人
有咩問題想問都可以係到問睇下我有冇答案
or 任何 2揀1 既問題呀之類 幫手睇下份cv都冇問題
盡量秒回 唔想係到問可以留tg

有冇人有任何idea/問題要諗答案

我既問題就係

樓主有無任何idea/問題要諗答案

宇宙大爆炸係點樣形成

有呀 就係想賺錢又唔想做野可以點

琴日睇左一個解釋講話有一個宇宙常數
宇宙無開始又無終結 一直到存在

如果園城寺憐睇到一巡後張牌係糊牌，於是立直，呢個時候姉帶豐音用先負追立，會發生以下邊種情況?

1. 觀察未來干涉咗麻雀既量子狀態，先負無法改變牌

2. 觀察未來唔算觀察/憐立直進入另一平行時空，先負發動干涉咗麻雀既量子狀態

3. 因果律令題述情況只會係憐叫糊牌=豐音叫糊牌既情況出現

3 因為1 2都睇唔明

9推

蹠骨同第二隻腳趾個關節痛，影響行路點算

睇跌打

買dyson 風扇邊個型號好？

個人覺得hktvmall 賣緊果隻應該幾好
btw唔係有dyson討論post架咩